覺得攰既入一入黎，一月一日元旦大遊行縮時影片

全港好多手足都未放棄過，見到咁多同路人，您絕對唔係自己一個！
Btw藍絲唔好再比印度同台灣集會圖我睇，真係人唔笑狗都吠

推推

推

未曾有過一個放棄嘅念頭，
只要一日有手足，一日都唔會放棄